（突發 ） 朗豪坊附近重狗，咩事？

朗豪坊前後門都封咗，有幾十隻狗喺前後門守住
有冇人知咩事？？

push

講曬啲人走唔畀人入去

成堆9喺出面

究竟咩事

721警黑合作

咩事

旺角黑夜？！

推到有人知

安已不

和你sing

有人路過請回報

今日多區重狗，擺高姿態唔知有咩後著

製造恐慌

屯門市中心都好多狗

有多區和你sing

唱歌搞到恐襲現場咁
平時又唔見咁多狗

721又唔見

而家出黎呃OT

班狗唔錢 又出黎呃OT

推！